熱狗離開白鹿頸係咪就唔識踢波?

三球都係對家入，個神射手呢